[唔啱聽嘅說話想唔想聽] 無可否認我地需要檢討

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

自推五下
1

2

3

有檢討嘅需要

4

5

大家可以唔認錯
但一定要知錯

本人謹以至誠宣誓，本人會以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠為香港抗爭義士服務

不分化、不割蓆、不譴責、不篤灰

不被三毛、五毛分化影響

不做散水黨、不做中計黨

無分勇武和理非，敢於抗爭者即為勇氣之師

尊重前線決定

請大家保持士氣，同舟共濟

建議香港人要幫襯良心商舖，爭取民意支持，Keep住留港消費等政府打唔到經濟牌

推呀

原來真係無人想聽

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

想聽啊，支持

覺得今次免費過海做得幾好

推

有d發夢等活動
打生打死
其他人睇其實唔知我地訴求係咩野

所以出到黎
宣傳都好重要
如果唔係得自己人知

大家真係要討論下路線，
和理非＞死線＞勇武
好似冇左和理非同死線

推呀 手足返到屋企未